1. Список используемых технологий:
    * HTML 5
    * CSS 3 и препроцессор SASS
    * JS
    * NPM
2. Состав учасников проекта:
    * Юлия Киселева
    * Скрынник Александр
3. Разделение задач: 
    *  Юлия Киселева - задание для студента №1
    *  Скрынник Александр - задание для студента №2